好似俾人呃錢

頭先喺朗記落緊電梯
突然前面有嗰㗎仔問彌敦道點去
睇完佢地圖原來想搭E21趕去機場
我見自己又得閒咪諗住幫佢
途中同佢用英文吹水,有少少日本口音但講得幾標準
佢話自己喺27歲大學生,自己1個嚟香港玩,好鍾意香港
又話自己有用wts,佢比咗佢電話我叫我得閒wts佢
一路都行到好快,我諗佢應該都好趕時間
去到巴士站,佢就問要搭幾耐車,話自己好趕時間,11:40分就飛但果時都10:20分
咁我就帶佢去搭的士,但佢話佢得150港紙喺身唔係好夠
後尾帶到佢上的士,之後諗住借2舊水俾佢搭點都夠,點知佢話唔夠借多少少比佢,我心諗日本人應該冇問題嘅又有佢wts,點知佢上車之後諗住wts佢,個電話入極都唔啱wts唔到,我點做好

on9 日本仔撚知去機場幾錢咩

你已經俾人呃左

[大家小心]日本人自稱趕飛機借錢搭的士

秒經

睇頭2句已經知係同一個人

屌佢老母就喺佢